又有學生因為樓太貴自殺了

香港仔華富邨華景樓，早上7時許，一名身穿校服的男童，從高處墮下，倒卧大廈天井。保安員發現連忙報警，惟救護員到場，證實男童當場死亡。
警員稍後尋獲死者家人，獲悉男童年僅13歲姓龍，為家中獨子，在區內中學就讀中二。最近疑遭家人責備「貪玩」，警方經初步調查，不排除他因生活問題不開心而尋死。
今晨10時許，教育局人員及警民關係組人員，亦到學校了解事件，而校方亦已成立危機處理小組作出跟進。

佢父母日日 ee rr 阿仔你唔比心1機讀書...就上唔到車

用生命值向這個悲情香港作出既控訴

怪獸家長

2047